有冇人覺得施永青好黑人憎

笑茄茄放毒蛇又以為自己好勁
不知所謂

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

不知所謂

聖誕卡

Merry Christmas!!

agree